Apple pay已死？

尋日到今日用咗3次apple pay
一次屈臣氏感應唔到
一次老麥感應唔到
一次7-11顯示扣錢但冇approved
之前用都冇乜問題

我今日都用咗3次
Approve晒

差唔多日日都用緊
會唔會你張卡冇limit 呀

屌晒巴

定係你部機有問題

尋日先用緊

建議你打去銀行check 下張卡;
比錢果陣要講明用master/visa/ae;
部iphone壞;

唔會，因為當時我用返實體卡比錢

用過2張卡

會唔會nfc有問題？

貪新鮮果陣就用 而家就唔會,

部野nfc好雞 好難對到位

裸機去, 7仔 ok d機 又得5成機會可用

an機既nfc成熟過apple好多

講真唔好講話八達通 而家張張信用卡都可以paypass咁濟

真係懶型先會用apple pay

用apple pay係順手啲，唔使特登拎張卡出嚟

用過幾十之都冇出過問題...冇套會好D?

你部電話已死就真

點解電有93%仲用low battery mode?

未試過唔approve

唔係呱 好快 好方便 覺得你移除卡再重新加試

我都係但間間鋪唔同
M記極快
超市成日唔得

全部都冇問題
最多都係間鋪唔收ae card 嘅apple pay

百佳好撚慢

次次都得

係唔係壞電話

次次離遠一遠都 do 到，你地部機有問題？

吓，我未試過用唔到，而家使用率同八達通係50/50

用埋apple watch 畀銀包都唔使攞

Citi 仲未有

有冇人覺得呢款reader好垃圾
就連實體卡都成日讀唔到